其實乜撚野係性侵？d傳媒食屎大架？

屌你老母，唔知幾時開始d媒體好流行講性侵，非禮又性侵，強姦又性侵，講淫野騷擾人又性侵，偷拍又性侵...
到底乜撚野係性侵！？
每次都要估鳩班垃圾係度講乜撚野，要睇埋前文後理先知佢個性侵指d乜！
吖屌你老母係地鐵摸下條腰同屎忽又寫做性侵，你老母閪班傳媒ou畢業架？非禮呢個字咁撚準確表達個意思係要簡單抽象化，定呢d先係行內既所謂專業？
到底邊撚度傳入呢d文化？

可以兩個字概括晒所有情況

你老母比我性侵
咁姐係我對你老母做左乜啊
屌你老母

墮樓vs自殺

細個小學教,好似性侵係好嚴重,強姦level
低D果種叫性騷擾,家下唔知點解咩程度都用晒性侵

因為傳媒廢囉
唔垃圾都唔會做記者架啦
香港新聞業9成都係垃圾黎架

華人賤種筆下新聞係咁上下
性侵性侵 鳩唔搭柒
侵侵就真係姓侵

即係非禮、強姦、講淫嘢騷擾人同偷拍

而家啲文筆都好支那化

估啱啦
我對佢老母做曬全部野

呢D不單係傳媒懶躲，亦都係統治策略之一
目的係要令D人減少思考
強姦，非禮，講咸野，偷拍，係分好多類
統一晒叫性侵，睇果D人思考就會少左
係方便管治

優化，方案，性侵，打造

依家d記者讀得書少，淨係識一個詞語代表晒

你諗太多
只係班傳媒蠢同on9

優化呢個字用係新聞度就柒
但電腦範疇係無可取代，要注意翻

你覺得唔係就算

你望下班記者既人工就知點解呢行得廢人

仲有個「或」

同「打造」一樣，語文能力差既文妓最鐘意用

你不如望下D 報本身係咩背景先

蘋果日報都係打呢d廢字架咋
特別係台灣果邊蘋果仲柒撚過黨報

屌你老母

最佳化呀on9

最佳化你老母
用你個閪腦諗下
:呢隻game既最佳化做得好好，廢機都60fps
通唔通順啦垃圾戇鳩仔

[url]

咪就係 人地係性Trump

呢樣我已經吊過好多次，D編輯食曬屎咁！

而家一聽新聞已經假設咗所有女主角都俾人女女女咗

呢個睇用法
未肯定係咪自殺之前墮樓有佢存在既價值
但當乜柒都濫用墮樓就會支那化

佢同佢老豆都係姓侵

侵侵後生果陣食得過

求冇鼻gif

Donald Trump 咪姓侵...咩問題

屌 跟撚埋台狗d用詞

而家啲傳媒呀豬呀狗都做得
錯字又多,文筆又差
濕9標題黨

btw留意下而家啲po
平常人都用哂同音字
明知錯都唔check 返正字
文盲多到

靠肥絲整頓風氣

咁未判點知姐

非禮同強姦都要問過條女先知

咁判撚完都係報性侵又乜撚野用法黎？

我成日同身邊人講呢D野但人地以為我痴線

呢D結果唔係一時三刻會出現
往往要幾十年，而且唔明顯
樓主都覺得係我想太多，何況你朋友

sexual assault 直譯
讀law應該知咩係assault

我記得係呢兩年開始先係咁
特別係metoo個排 唔知係咪想炒新聞
全部都用性侵 戇撚鳩

唔識 可以解釋一下嗎

蘋果中意帶頭用台狗記者柒字
唔通又紅底咩？
根本香港唔洗靠報紙佬都赤化緊架啦
記者弱智係事實黎

我屌你老母 就係性侵

10年後既屌你老母:
對你老母實施性侵

支那化丫嘛，同打造個原理一樣

記得以前性侵犯多數都係用向兒童受害既性罪行
宜家就乜鳩都性侵
同埋以前係 性侵犯 三個字嫁！宜家學埋on9大陸d簡化用語真係好柒呀屌你老母

1984

就係想引人睇實際係咩事 嘩眾取寵,小事誇大等人去睇，傳媒狗終日就係諗啲狗招報新聞

同不誠實使用電腦一樣

唔小心掂到個女人 = 非禮 = 性侵 = 性侵犯 = 強姦 = 姦細路女 = 唔死都冇用的人渣 = 拉去坐監比人屌屎忽

簡化人民用嘅詞彙，令人民嘅思想都簡單埋，共產黨慣用技倆
好多支那用詞都係概括好多意思，含糊不清咁

1984 newspeak

Sexual assaults 好似外國都鍾意用

不過佢地依家咩都叫rape

識條友讀垃圾珠海都做到毒果記者就知有幾低質

要賴就賴美國, 香港傳媒都係跟佢地.

Optimisation ： best of the best performance 最佳化
Improvement : bug fix/adjustments/update patch，改善/優化

然後用晒不誠實取用電腦嚟告

已報驚

早幾年開始我都有呢個疑問
明明以前非禮，強姦，一睇就明大概個程度去到邊
而家無論由拍下羅友，到二穴中出話係性侵，睇到一頭冒水

好似係me too事件後
唔知係咪跟風，搞到好多人話自己me too有比人性侵
但佢地根本無理會過嚴重定輕微程度

早晨 屌你老母

上綱上線

新聞領域專收廢物

我覺得係跟台灣先
台灣蘋果引入黎香港蘋果

原來1984咁多人冇睇過

樓上都痴線

萬幾蚊你想請咩人 比咩質素你呀？

收幾錢就出幾多力 你地都係咁啦

好似自從外國搞完d濕鳩metoo之後就個個都話要用性侵

影響唔到新聞業全部都係廢人既事實
我話知你地冇糧出

好多人唔睇書唔睇新聞架

性侵（犯)囉！
屌你老母